（突發）英女王確診武漢肺炎

仆街了，世界大戰了

唉…真係

唔好死

事頭婆

fight for our queen#

屌以為玩膠

唔撚係掛 幾時輪到柒婆吖屌

#MakeChinaPay
Twitter任

日落了

事頭婆撐住

2個死哂真係世界大戰

fake news

Wtf 早日康復
點解林奠個八婆仲未中

咁老好難過到呢關

Fake news 樓主pin

係咪流流地？BBC都未有

應該係fake news

得一個報？

假新聞

God bless the queen

事頭婆真係比支國人害死

拉

fake

咩新聞網黎

仆街
真係仆街

希望真係假新聞

反正左上寫住不安全網站
拉~

90幾歲

似fake news website

Fake news
拉

Fake news(拉）

係喎
搵唔到其他source
拉

FAKE NEWS!!!
plz google!!!

fake news拉

各大報章未有 睇定先

完全冇其他source

bbc冇

fake
push

屌 似流喎

push

推

咩係ucrtv?

樓豬發放假消息

fake你push乜啫

咁大年紀難康復d喎...

fake news 拉

Fake news fuck

sor

push

Fake

大鑊了…

國外大紀元？

真定假上bbc冇喎

Fake news

My royal highness

BBC 無喎

英雄: 中國快啲黎救我

事頭婆真係唔好有事，她現在係英國人民唯一心靈記託！

如果佢武漢肺炎死的話，極端英國人一定仇視在英港人，可能會係街隨機打華人

咪話咗fake news 囉屌

英國要暴動了

樓主老母比愛滋狗屌

樓主pin番單野喺fake mews啦

你點搵的

睇完訓唔返，事頭婆

原來係fake news

Secret Intelligence Service可能已經刮緊樓豬了

英女王都中招了

潮撚到

🇬🇧🇬🇧🇬🇧🇬🇧🇬🇧

原來係 fake news 勿推

Fc咗先啦下次

屌你老母

嚇死人咩
幾驚事頭婆出事

推

放流料吖嗱

屌佢支那，女皇都中。。。香港人要反

Bbc無報？

007可能係蒙地卡羅揸英國最快颱風戰鬥機直飛到樓
主屋頂了

好玩唔玩事頭婆
屌你老母臭閪

推

等多啲人block咗你個戇鳩仔

做咩個個仲推fake news!

條ON鳩樓主搞到我醒哂，而家訓唔返，條數點計

英國亡國

點解唔fact check咗先睇下bbc有冇報再post？拉

我中伏，都好撚過你隻死五毛狗阿

我柒左我認，原來係死熱狗分化撚，唔怪得咁想我死

原來fake news sorry拉返

God save queen

對唔住囉，死熱狗分化撚

你推一次我po一次

扑特

煽動意圖呀，樓主你大撚獲啦，居然侮辱連登仔最愛嘅英女皇

拉！

content farm 嚟架.... bbc guardian果D一日未出news一日都唔好信

推完未呀屌你老母 過主啦

樓主污蔑英女王

wtf…

對唔住，中左fake news

我可以屌你嗎？

高齡高危

年紀咁大
好高危啵

屌你老母臭閪

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

已經推到熱門了

bbc都無報

想知女王地位去到邊？ wiki話係幾個國既最高軍究統領？ 唯一可以對其它國宣戰/停戰既人？

但依家d人 or 後生只會覺得佢係一個普通婆婆由英國國民養到死唯止既人姐？

利申：00後

樓豬應該好快被狗拉有咩要做好做定先

bbc都無
拉

報驚

你on9?
唔識撳落去睇？
拉緊架喎撚樣

god save the queen

你想講咩？
Address英女皇應該係Her Majesty
對住英女皇address佢就係Your Majesty

真係中就好

仆街

死得未

人在英國： fake news la diu

真係有事bbc sky個啲就報左啦

覆緊你條128呀屌你老母
個撚個post都俾人屌你仲出嚟
返去含雜種條撚啦雜種狗

報左日落驚察，等拉

唔用不推文你拉條春呀 屌你老母

好懷念

屌 咁多on9仔信

推乜鳩

16個英聯邦國家既最高軍統領難，理論上所有軍隊都要聽佢支笛
佢權力係好大好大，只不過唔用咁解

樓主中都未到事頭婆中

pull

神早流流嚇死

仲our, 97回歸後有鳩理過我地
你連BNO都無呀

Fake news, BBC 都無

推你條仆街上去

嚇撚死

暴完之後全民有哂抗體

你應該有40歲以上？先對佢有咁深感情

俾你嚇死...

習總同林鄭都知道防疫的重要

搵唔到其他source 喎 拉

屌你 又唔撚fc咗先

睇倒D舊相好感概，做二等公民原來好幸福

屌 fake news都可以係熱門成粒鐘
快d拉

樓豬我屌你老母放假新聞

97年7月1日開始有二等公民感覺

垃圾內容農場

ww3 未

拉post啦
呢啲post永句推

似fake呀

咪又係垃圾content farm
大把黃絲最中意睇 之前多到

BLOCK咗樓主算

God save our queen

會唔會係政治操作
無扮有

樓主懶醒

發放虛假消息，報驚啊

屌

fake news 咪撚推啦

垃圾樓豬

拉 連仔del po

事頭婆唔好有事呀！

唔明連登仔玩咁耐都仲未分到邊D係堅source邊D係fake

仲推乜撚嘢啊 成班on9

慘。。。

屌你，fake news呀，走啦

Fake news 拉

don't trust山本一夫,山本一夫 is a asshoe

今次支那冚国剷都唔夠賠，支那做左千古歷史罪人啦。

死啦 老人家中....
好擔心
冇咩政要我會有感覺
但英女王真係唔想有事
頂撚住啊

你今年幾碎牙
考完DSE未
學人叫事頭婆

唔好有事

嚇撚死 拉

嚇撚死咩
Dllm

Fake News 拉

勁撚多人特登推fake news...想整到連登更加膠/無腦

請記撚住冇用不推嗰班契弟

新八國聯軍

咁你申請del post啦

點算好

喂啊哥！你check 左先轉啦！

Pull

咪係，天呀

.

Fake news...

報得警

大撚鑊。。咁大年紀

中咗都唔會打仗

我認得樓主條柒樓，上次話鳩一哥中招然後驚死求連仔del post
今次你覺得仲走得甩？

你個number仲後過人地...

連登=內容農場

咁都有烈士

驚已報

屌 拉

鴉片戰爭2.0

唔理真唔真 推左先 貫徹攬炒立場 最好世界大戰

FAKE NEWS

俾佢沉啦

睇咗pin同熱門回覆先留言是常識吧

on9

係都bbc 報先啦

g硬

On9仔！等狗上門拍門啦

又中煽動意圖

On9仔，叫左你地唔好推，大家認住推post既仆後繼街同我 block 曬佢，橫掂我地把帳號

原來你咁鐘意呢條咁唔合理既法例，唔好扮黃啦五毛

on9樓主

英國人姐，無話我地香港人

一個fake news 引到咁多五毛出黎推post 抵到爛

又推post ，blocked

7到呢

我柒左我認喎，你睇下樓上班推文P牌發既文先出黎屌鬼啦

你又幾撚智障

我估唔到咁都要打曲

收皮啦，推post P牌狗，原來你咁鐘意黑警？
佢地自己人？

智障學人上連登

算啦, 用你把尺頭條新聞都係5毛, 大帥尋晚都係咁嘲諷

咁你點解釋煽動意圖呢條黑警咁鐘意既法例阿

我咪曲緊如果鄭麗鯨都中, 咪所有人都中, 以後所有人都不能share news lor.
下下要成篇文解釋立場, 好煩姐

好柒

我已經通知左叫連仔交樓主既資料比警方

估唔到咁次衰係支那隻病毒 諗住佢會過百

原來當時就係你條休息撚搞到勇武退場

咒9我女皇 食撚屎啦樓主你

今日未中，可能聽日中

佢個仔惹畀佢

事頭婆撐住ar

香港個感染數字 根本嚴重低估
因為唔撚檢驗
普通人懷疑冇得Check， 英國歐美入境嘅人唔check，中國入境唔check，連武漢返黎都唔check
美國同韓國點解升得咁快係因為 ，一日檢驗成萬至幾萬個人， 普通人懷疑自己中咗都可以去check
香港檢驗累計5000都冇

去政府診所都有得驗既，係睇有病徵既人肯唔肯自己去驗。政府應該捉d高危人士驗，例如蘭桂坊d職員。

其實到宜家都唔明皇室有啲咩用
除左增加旅遊收入

重推fake news

#143343

blocked

揦返拃沙

平安渡過呀屌！

溫莎皇朝玩撚玩

淆底呀？

我好撚驚阿，五毛狗死全家

祝你全家中肺炎啦

推post 五毛狗，我屌你老母做雞屎藤啦

推post 五毛狗

cls

收鳩皮啦你，五毛食屎狗

屌俾你老點完仲俾你老屈我dllm

高齡，死硬

Cctai永遠都係咁精彩

武漢肺炎（COVID-19、新冠肺炎）疫情持續延燒，這兩日英國可說是相當不平靜，先是英國王室查爾斯王子確診，今（27）日英國首相強生病毒檢測結果也呈現陽性，英國女王3月曾先後見過確診的查爾斯王子與首相，英國王室也發出緊急聲明。

據《衛報》最新消息指出，英國首相強生（Boris Johnson）經病毒檢測後結果呈現陽性；不過他強調自己症狀很輕微，已自主隔離，但會持續帶領團隊進行對抗病毒的工作。此前，英國王室也傳出武漢肺炎確診病例，71歲的查爾斯王子（Prince Charles）新冠肺炎核酸檢測呈現陽性，提到查爾斯王儲有輕微症狀，但身體狀況良好。

樓豬依家是咪巧京京牙

On9

Show Blocked User - 山本一夫

屌你老母阿

核平支那啦屌

ok

又可以block一個推post狗

thx

八一八滾人入元朗搞到手足比人拉就係你呢條仆街

智商仲係咁高

嘩屌
佢咁老 好難會無嘢出返嚟

noted with thanks

push

知唔知幾多手足因為你比人拉左

因為佢無朋友，無家人，無機會傳染佢。

天佑女皇

唔知

push

Fake nwes

完全無其他新聞

你係黑警？我都覺得奇怪點解咁多五毛黑警推 post

有我一日，我一定會同你地作對到底

好似未實

News 阿 唔係new阿

二等公民? 講真咁樣都已經自我感覺良好.

簡直可以用狗都不如嚟形容.

拉啦屌，過左成日仲係熱門

女皇頭銀仔會唔會好值錢

fuck news

屌你老母邊個仲推呀
不推文回覆啦